上連登有咩需要注意？

新人

Block 肥絲大隻

勿認真

請先自貼

勿講感情事 預左養眼

90%文都係回帶

連id自貼先可以認證係新人

連登>公海>連登

要有獨立思考，
連登用家有9成係羊群心態

裝返個腦

好多吹水怪

唔好打5p字

要預左冇高質文章睇

冇圖開post會盡顯自己的愚孝